[大家預備] [全力洗板] 熱烈恭賀 侵 當選

淨番州已經大幅領先

希望所有網上嘅media
twitter, facebook, lihkg 乜都一齊

比Trump 知到，
Hongkonger: Trump! Congratulations! I love you Trump!

侵侵 侵侵